# Простой генератор MAC-адреса и UUID

Данный генератор написан для упращения получения UUID и MAC48 для указания значений в описании виртуальной машины libvirt (возможны другие применения)

## Установка

    npm i
    npm run build

После из директории public взять файл index.html

## Использование

Открыть index.html в браузере и ввести соответственные параметры